覺唔覺得係呢個年代既球迷好可惜？冇機會睇到球皇登基

無論籃波定足球都係咁，球員實力就算真係勁過上一代球王都比人踩低。

籃波：占士唔洗講，得三冠冇得同高比/MJ比
咖哩仔，73勝全票MVP，差一步封神。點知3-1總決賽但底線傷/停反敗，係連燈仔面前一世抬唔起頭

足球：冇世盃點樣同老馬比利比較，甚至廢過拖丹大細哨
C朗：國家隊隊友堅唔係一線
美斯：隊友一線，但把握唔到。有張2014世盃決賽後既相望住大力神盃真係令人感到好唏噓

老實講佢地成就毋庸置疑，但呢啲小小遺憾令佢地生涯變得唔完美。可能佢地都睇化，但作為球迷好想見到呢一代有球王誕生

美欺14年世界盃錯失封神機會